[{"question": "Medus ad~. Davus abest.", "answer": "Medus adest. Davus abest.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus adest. Davus abest.", "perplexity": 243.7041473388672}, {"evalsentence": "Medus adi. Davus abest.", "perplexity": 610.724609375}, {"evalsentence": "Medus ade. Davus abest.", "perplexity": 756.545166015625}, {"evalsentence": "Medus ada. Davus abest.", "perplexity": 738.056640625}]}, {"question": "Medus adest. Davus ab~.", "answer": "Medus adest. Davus abest.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus adest. Davus abest.", "perplexity": 243.7042694091797}, {"evalsentence": "Medus adest. Davus aba.", "perplexity": 650.0897216796875}, {"evalsentence": "Medus adest. Davus abe.", "perplexity": 584.5419921875}, {"evalsentence": "Medus adest. Davus abat.", "perplexity": 554.0558471679688}]}, {"question": "Iulius imper~ : \"Voca Davum, Mede!\"", "answer": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 409.9157409667969}, {"evalsentence": "Iulius imperet : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 543.1184692382812}, {"evalsentence": "Iulius impera : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 550.8026733398438}, {"evalsentence": "Iulius impere : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 574.3035278320312}]}, {"question": "Iulius imperat : \"Voc~ Davum, Mede!\"", "answer": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 409.91595458984375}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voci Davum, Mede!\"", "perplexity": 651.5616455078125}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voce Davum, Mede!\"", "perplexity": 445.6126708984375}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Vocat Davum, Mede!\"", "perplexity": 329.1818542480469}]}, {"question": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Med~!\"", "answer": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 409.9157409667969}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Medet!\"", "perplexity": 574.7980346679688}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Medat!\"", "perplexity": 673.9439086914062}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Meda!\"", "perplexity": 474.2043151855469}]}, {"question": "Medus Davum voc~ : \"Dave! Veni!\"", "answer": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 393.7567443847656}, {"evalsentence": "Medus Davum vocest : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 935.1739501953125}, {"evalsentence": "Medus Davum voca : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 721.0861206054688}, {"evalsentence": "Medus Davum voce : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 894.0375366210938}]}, {"question": "Medus Davum vocat : \"Dav~! Veni!\"", "answer": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 393.7569274902344}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Davi! Veni!\"", "perplexity": 403.7057189941406}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 393.7569274902344}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dava! Veni!\"", "perplexity": 590.5821533203125}]}, {"question": "Medus Davum vocat : \"Dave! Ven~!\"", "answer": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 393.7569274902344}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Venest!\"", "perplexity": 986.6785888671875}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Vena!\"", "perplexity": 572.1155395507812}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Vene!\"", "perplexity": 588.837646484375}]}, {"question": "Davus ven~ neque Iulium videt.", "answer": "Davus venit neque Iulium videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus venit neque Iulium videt.", "perplexity": 228.94671630859375}, {"evalsentence": "Davus veni neque Iulium videt.", "perplexity": 336.8223876953125}, {"evalsentence": "Davus vene neque Iulium videt.", "perplexity": 277.3488464355469}, {"evalsentence": "Davus vena neque Iulium videt.", "perplexity": 375.17352294921875}]}, {"question": "Davus venit neque Iulium vid~.", "answer": "Davus venit neque Iulium videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus venit neque Iulium videt.", "perplexity": 228.9469451904297}, {"evalsentence": "Davus venit neque Iulium videst.", "perplexity": 372.5838623046875}, {"evalsentence": "Davus venit neque Iulium vida.", "perplexity": 532.9880981445312}, {"evalsentence": "Davus venit neque Iulium vide.", "perplexity": 466.65435791015625}]}, {"question": "Medus: \"Salut~ dominum!\"", "answer": "Medus: \"Saluta dominum!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus: \"Saluta dominum!\"", "perplexity": 758.943603515625}, {"evalsentence": "Medus: \"Saluti dominum!\"", "perplexity": 598.51416015625}, {"evalsentence": "Medus: \"Salute dominum!\"", "perplexity": 565.2862548828125}, {"evalsentence": "Medus: \"Salutat dominum!\"", "perplexity": 645.0968017578125}]}, {"question": "Davus dominum salut~ : \"Salve, domine! Quid est?\"", "answer": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 82.30174255371094}, {"evalsentence": "Davus dominum salutet : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 75.66883850097656}, {"evalsentence": "Davus dominum saluta : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 105.40245056152344}, {"evalsentence": "Davus dominum salute : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 103.25737762451172}]}, {"question": "Davus dominum salutat : \"Salve, domin~! Quid est?\"", "answer": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 82.30170440673828}, {"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domini! Quid est?\"", "perplexity": 102.78602600097656}, {"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 82.30174255371094}, {"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domina! Quid est?\"", "perplexity": 88.69404602050781}]}, {"question": "Dominus: \"Tac~, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "answer": "Dominus: \"Tace, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Dominus: \"Tace, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 202.82579040527344}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tacest, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 209.79689025878906}, {"evalsentence": "Dominus: \"Taca, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 269.5918273925781}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tacat, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 183.5522918701172}]}, {"question": "Dominus: \"Tace, serv~! Nummi mei ubi sunt?\"", "answer": "Dominus: \"Tace, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Dominus: \"Tace, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 202.82568359375}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tace, servet! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 168.45553588867188}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tace, servat! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 171.1535186767578}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tace, serva! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 119.41692352294922}]}, {"question": "Servus tac~ neque respondet.", "answer": "Servus tacet neque respondet.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Servus tacet neque respondet.", "perplexity": 185.7193145751953}, {"evalsentence": "Servus tacest neque respondet.", "perplexity": 459.591552734375}, {"evalsentence": "Servus taca neque respondet.", "perplexity": 835.13623046875}, {"evalsentence": "Servus tace neque respondet.", "perplexity": 433.835205078125}]}, {"question": "Servus tacet neque respond~.", "answer": "Servus tacet neque respondet.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Servus tacet neque respondet.", "perplexity": 185.7194061279297}, {"evalsentence": "Servus tacet neque respondi.", "perplexity": 368.94775390625}, {"evalsentence": "Servus tacet neque responde.", "perplexity": 168.01712036132812}, {"evalsentence": "Servus tacet neque responda.", "perplexity": 379.5253601074219}]}, {"question": "Iulius: \"Respond~!\"", "answer": "Iulius: \"Responde!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Responde!\"", "perplexity": 187.42689514160156}, {"evalsentence": "Iulius: \"Respondest!\"", "perplexity": 371.8751220703125}, {"evalsentence": "Iulius: \"Responda!\"", "perplexity": 235.39671325683594}, {"evalsentence": "Iulius: \"Respondat!\"", "perplexity": 269.8082580566406}]}, {"question": "Davus: \"Interrog~ Medum!\"", "answer": "Davus: \"Interroga Medum!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus: \"Interroga Medum!\"", "perplexity": 652.1105346679688}, {"evalsentence": "Davus: \"Interroget Medum!\"", "perplexity": 1024.694091796875}, {"evalsentence": "Davus: \"Interrogat Medum!\"", "perplexity": 774.7384033203125}, {"evalsentence": "Davus: \"Interroge Medum!\"", "perplexity": 811.072998046875}]}, {"question": "Iulius Medum interrog~ : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "answer": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 102.01712036132812}, {"evalsentence": "Iulius Medum interrogi : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 166.84622192382812}, {"evalsentence": "Iulius Medum interroge : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 114.79011535644531}, {"evalsentence": "Iulius Medum interroga : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 113.69734954833984}]}, {"question": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Med~?\"", "answer": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 102.01707458496094}, {"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Medest?\"", "perplexity": 170.25131225585938}, {"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Meda?\"", "perplexity": 104.3238525390625}, {"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 102.01707458496094}]}, {"question": "Medus: \"Davus pecuniam tuam hab~.\"", "answer": "Medus: \"Davus pecuniam tuam habet.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus: \"Davus pecuniam tuam habet.\"", "perplexity": 92.23104095458984}, {"evalsentence": "Medus: \"Davus pecuniam tuam habi.\"", "perplexity": 141.6916046142578}, {"evalsentence": "Medus: \"Davus pecuniam tuam habe.\"", "perplexity": 157.84620666503906}, {"evalsentence": "Medus: \"Davus pecuniam tuam haba.\"", "perplexity": 149.01954650878906}]}, {"question": "Iulius: \"Pon~ sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "answer": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 130.6646270751953}, {"evalsentence": "Iulius: \"Ponest sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 138.8616180419922}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pona sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 210.2709197998047}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 130.66468811035156}]}, {"question": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dav~!\"", "answer": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 130.66468811035156}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Davi!\"", "perplexity": 101.55181884765625}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 130.6647491455078}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dava!\"", "perplexity": 118.1265640258789}]}, {"question": "Davus par~ : sacculum suum in mensa ponit.", "answer": "Davus paret : sacculum suum in mensa ponit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 164.01719665527344}, {"evalsentence": "Davus parest : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 146.81578063964844}, {"evalsentence": "Davus para : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 301.84259033203125}, {"evalsentence": "Davus pare : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 202.7642822265625}]}, {"question": "Davus paret : sacculum suum in mensa pon~.", "answer": "Davus paret : sacculum suum in mensa ponit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 164.01727294921875}, {"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa poni.", "perplexity": 226.1865234375}, {"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa pone.", "perplexity": 219.4612579345703}, {"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa pona.", "perplexity": 275.3450012207031}]}, {"question": "Davus: \"Vid~, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "answer": "Davus: \"Vide, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus: \"Vide, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 51.693748474121094}, {"evalsentence": "Davus: \"Videst, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 86.3176040649414}, {"evalsentence": "Davus: \"Vida, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 107.05887603759766}, {"evalsentence": "Davus: \"Vidat, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 87.84002685546875}]}, {"question": "Davus: \"Vide, domin~ : sacculus meus vacuus est.\"", "answer": "Davus: \"Vide, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus: \"Vide, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 51.69379425048828}, {"evalsentence": "Davus: \"Vide, dominet : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 97.6015625}, {"evalsentence": "Davus: \"Vide, dominat : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 118.24372863769531}, {"evalsentence": "Davus: \"Vide, domina : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 67.66490173339844}]}, {"question": "Iulius: \"Sum~ sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "answer": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 78.05962371826172}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sumest sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 120.31501770019531}, {"evalsentence": "Iulius: \"Suma sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 94.65458679199219}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 78.05965423583984}]}, {"question": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et disced~, bone serve!\"", "answer": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 78.05962371826172}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discedi, bone serve!\"", "perplexity": 114.3552474975586}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 78.05962371826172}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et disceda, bone serve!\"", "perplexity": 110.88923645019531}]}, {"question": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bon~ serve!\"", "answer": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 78.05962371826172}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bonest serve!\"", "perplexity": 145.5979766845703}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bona serve!\"", "perplexity": 73.91889953613281}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 78.05965423583984}]}, {"question": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serv~!\"", "answer": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 78.05962371826172}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone servi!\"", "perplexity": 65.52299499511719}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 78.05962371826172}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serva!\"", "perplexity": 57.54235076904297}]}, {"question": "Davus sacculum suum sum~ et discedit.", "answer": "Davus sacculum suum sumit et discedit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et discedit.", "perplexity": 100.40408325195312}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sumest et discedit.", "perplexity": 226.42242431640625}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum suma et discedit.", "perplexity": 175.9805450439453}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sume et discedit.", "perplexity": 211.48228454589844}]}, {"question": "Davus sacculum suum sumit et disced~.", "answer": "Davus sacculum suum sumit et discedit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et discedit.", "perplexity": 100.40412902832031}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et discedi.", "perplexity": 174.87168884277344}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et discede.", "perplexity": 134.10403442382812}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et disceda.", "perplexity": 186.96336364746094}]}]